想問日本幾時沉未？

聽過要幾百年
但因果報應的話
應該就快會沉